覺唔覺啲廢中好怕死

明明生活喺咁富裕（相對其他國家)既地方
成日覺得自己缺呢樣缺嗰樣
啲supplement 維他命日日食十幾粒當糖咁食
食餐飯都要呢樣話有collagen嗰樣有纖維
好似食野都要有著數先食
唔係話餐餐食麥記都冇問題
但駛唔駛餐餐都咁撚麻煩呀

次次親戚朋友食飯
永遠就係喺度講自己邊度唔舒服 睇開咩醫生 驗身報告點點點 或者嗰排又睇左啲咩偽科學健康資訊

做人做到佢咁都唔知幾時捱到七老八十

果個年紀嘅人嘅父母同埋親戚 通常都好老, 有病, 或者病死左。 所以佢哋先意識到健康嘅重要

覺唔覺啲後生唔撚識保養？？
份糧已經少啦 仲要日日食垃圾食物
已經唔洗旨意你有錢供保險 一場大病就可以用晒你成副身家
運動又唔做 維他命又唔食 真係廢柴九十後

下?個個衝紅燈,衝出馬路wor

覺，未見過人唔怕死

關心自己健康都錯
樓主係咪太窮 冇閒錢養生

關心自己健康冇錯既
但啲人好似走火入魔咁

佢地而家係食菜都要揀高纖 嫌某種菜唔夠多纖維就直頭唔食
果啲花膠海蔘鬼死咁難消化仲係咁話有骨膠原
明明肯均衡飲食食吓生果就已經夠晒維他命
又話生果有果糖寧願食藍莓素
連飲水都要講究飲鹼性水
我就話十足十幾年前嗰啲減肥傻西搵個電子磅逐件食物計卡路里咁
總之痴晒線咁 呢啲叫養生??

其實均衡飲食低糖低油低鹽多菜少肉多做運動仲唔夠健康咩
講到尾
有人食足成世煙都冇事不知幾happy
有人成世冇食過煙四十歲生肺癌

呢個問題要睇吓啲人係咪夠精明夠科學啦，舉個例，預防骨質疏鬆我覺得做多啲負重運動係效用大過就咁食鈣片，因為好多會吸收唔晒痾返走浪費金錢，但負重的確會令骨質密度上升

又例如保護退化緊嘅關節，食葡萄糖胺其實係冇乜用，冇錯有文獻記載係有用，但你有冇睇細節，食足半年啲軟骨先厚得好少好少，都追唔切日常磨蝕，更有效係做gym操腳，操強啲肌肉令個關節減壓效用仲大

仁兄中point

好多人唔想病唔想死但就靠信埋啲偽科學或者道聽途說即野
繼而無限放大
演變成啲dysfunctional甚至壞處多於好處既生活習慣
仲要以為自己好鬼醒